🙇🏾‍♀急問🙇🏾‍♀各位freshmen典樣準備開學裝束，如何避免隔日同一件衫？？？？？

姐係咁，平時著開一大堆印花圖案T既我，發覺同普遍大學生裝束有啲唔同

想話趁仲有一個星期執執佢，究竟衫褲鞋襪應該點解決好，唔想比人認出冇衫換

講下我依家有咩先：

衫，印花圖案T，運動T

褲，有4件粗著既，長既多數係行出type，短就落街運動綿質布料type

鞋，我有三對，其中一對係平時體育堂對波鞋(偏白色)，另外兩對係行出鞋(算係貴野黍)

襪，以前中學著開有五對，尋日去左M&S買左pack深色長襪，同埋買左幾對短既

幫下手，錢不太大問題 thanks

日日着同一件

日日著ocamp tee

撞衫咪有話題，咪可以做fd

上上個sem真係日日同一件衫

認真?

問過朋友，佢話買夠一式兩件 以為佢9up

衫褲亂搭
鞋同一對
襪同一隻色冇所謂

買多條印花褲 成套襯晒

開學頭一個月還可以......但之後呢

識玩

actually no one cares

一式兩件?

定係搭左件有領恤衫???

唔係著校服返學咩😰

問呀伯呀婆借衫，應該冇人會同你撞衫

Soc tee Hall tee 輪流著

我一式十二件

Construction

唔想變ekida

唔想變ekids

純色tee最白搭 買晒白/黑/灰/藍/紅 一個禮拜五隻色 一星期loop一次 搞掂

你落site 點都污糟架啦有咩所謂

平時番學就簡簡單單，淨色tee 加短衫襯衫唔扣鈕，下身扯布短褲加布鞋或者波鞋，同埋孭個 Hershel 嗰種背囊已經好好睇

讀3年都係頹tee 根本wfc